水炮車係可以射死人，唔該唔好再開post 話廢

中左斷硬骨，中頭會嚴重受傷